是靚甜 九州純冰製冰屋 抹茶馬斯卡邦乳酪

中非打?

嘩屌 舊芝士

青苔咁款你食埋我果份

印仔係咪真係老闆嚟
成日去旅行

我都想
今次去完要等到4月先有得去

我寧願睇8里香啲po

上面pat芝士係咪仲濃過平時定仔射比印仔你嗰啲

好味
佢話啲冰係九州運過黎

。。。 有乜鳩分別

佢話係去除哂冰入面所有雜質
咁我食落的確覺得比平時個啲更輕盈